note à thomas:
j'ai changé le nb de manche faut le mettre à 5 d'après les règles
début de manche chaque joueur met dans ses cartesEnMain les 6 première cartes du deck, j'ai fais en sorte que ca le fasse

SITE DE BRUITAGE : sound-fishing.net voir http://www.sound-fishing.net/bruitages_combat.html  http://www.universal-soundbank.com/cartoons-page5.htm  http://www.universal-soundbank.com/trains-page3.htm

Initialiser model train --> Maxence (DONE)

Déroulement tour de jeu --> Thomas (A faire)

Decks pour une manche --> Thomas (A refaire)

Deck complet joueur (1 carte pour frapper, 2 pour se déplacer,
2 pour monter, 1 shériff, 2 pour tirer, 2 pour ramasser un butin); --> Thomas (DONE)

Controllers pour les actions. --> ?

Models pour les actions. --> Thomas (A vérifier)

Menu principal (view) -> Gaetan (En cours)

Menu principal (controller) -> Gaetan (A faire)

Panneau de jeu (view) -> Alfred (En cours)

Affichage des cartes en main -> Alfred/Maxence (A faire)

Affichage des personnages ->